睇黎Biden都命不久矣

大刁平囝呢

捱到出年

公平咩。。。

想學點睇

捱到出年，算快，我地等細boss 仆街先啦

例如：777

都唔係呢個時辰

唔係甲辰時咩
甲辰時大鑊啲喎，水混局，一片汪洋
應該唔會死掛，上次壬子年水局衝火局都係死老婆仔女啫
今年官殺極旺為忌，唔通真係俾嗰仔累死？

係甲辰時，官印格
妻女死果年係寅年

1972年冬，係壬子

係寅運，子年
同子年嘅關係少啲，每12年都子年

係，寅運可以午寅半合火，係好事，但遇上子年就亥子丑三會水，力量更大，好事都變壞事。衰在原本命局有亥丑。戊子年（2008）本身想選總統，但係初選輸俾黑鬼，不過戊喜神蓋頭，都有副總統做下

又唔係子年都會出事嘅，只不過喜神忌神都成局先大鑊啫

唔係好變壞
佢72當選入senate，佢响醫院宣誓

壞唔嗮，官印強根相生，不過如果佢係以家庭為重嘅人就真係好慘

快撚啲俾雷劈死！！！！！！